賀錦麗：美國總統特朗普不如中國主席習近平，習近平在國際上更受尊重和歡迎

如果拜登當選，美國人要自求多福囉！

其實華人應該出聲

China virus not racist

Support CCP is racist

有人話如果拜登當選
就會被黨內逼宮
賀錦麗先係民主黨心中既總統人選

支持美國各洲回歸中國

習囝中出過賀錦麗幾多Q

痴撚線

奶到雪雪聲呀屌

有啲傻鳩黃絲kol
仲話拜登當選仲好

笑撚死

自古以來美國是中国的

究竟收左幾多錢

選緊美國副總統定中國副總統？

條黑賤妖婆係twitter都有咁講？

講得好

最好當選後幫中國打壓香港

我哋拜登仔先係攬炒派

wow, VP candidate supports genocide criminal XiJingPing

共產怪物

Biden LM

佢咁講，代表美國白左寧願奶共都唔要Trump

左翼真係自古至今都係地球毒瘤

有冇人真心想拜登贏
想睇美國啲傻西點比自己收皮

CLS

連燈仔：民主黨上台會滅共

如果佢贏咗我哋係咪應該化身小粉紅俾班白左美豬體驗下岀征

奶到 連雜種d精都吞埋落肚

如果拜登當選各位美國人都可以做習帝子民，太好啦

唔駛啦
佢地搏china joe任內香咗做唔足四年
harris接捧啦

條臭閪連習饅頭屎眼都奶埋喇
美國左膠應該唔介意奶屎眼

唔知係咪攬炒到上左腦，突然間覺得Dem贏都無乜所謂吖坐地球人一齊共享做中国人榮耀

佢係未想推舉習做美國總統

早排有個議案話幫民間追究中國武肺經濟損失

賀投反對票

都未選到就成個共碟樣出晒黎

拜登咁鬼老，健康又有問題
民主黨搵條老坑同侵侵鬥老啫
黑婆賀錦麗先至係話事啤

嗱
大家準備去投共啦

揀等外國救，而外國原來係中共信徒

未選已經露曬個閪樣揮曬手
侵黎緊一定要直接查鳩個八婆
收佢監開返個死亡直播比共匪睇

佢背後有在美華人支持
呢班人最撚民族主義
佢當年特登改個中文名都係為咗係California 攞華人啲票

呢個真
香港班狗10月1，幫習大大慶祝，好熱鬧

比左幾千億呀大佬

而家已經差不多係
好多大陸間諜滲透美國

如果Dem贏咗
支那會好快打台灣
跟住Dem乜撚都唔做 睇住台灣俾支那武統

幾千億

政治都係黑暗嘅

睇落連燈仔反對拜登係絕對合理

八婆

中國今次又係贏家

唔知咩事 Twitter trend 第一係Biden 好似俾人插緊

佢地話係兩黨共識呀

仲好，大家一齊仆街

痴線 有無人會公然讚揚希魔

班左膠好自為之，有民主都搞成咁
俾中共陰9武漢肺炎都繼續奶

講出事實

Cls

2021孔子和平獎得獎人 卡瑪拉

扮都唔扮
等睇習帝統治埋美國

奶共奶到 cls

香港人受過嘅欺壓同苦難比全世界感受下
學定普通話啦美國人辛苦左台灣就真

王丹呢個死廢老做過啲咩

有

正確態度所以都唔明連登仔咁緊張邊個當選做乜

China Joe 做副總統賺到fat fat, 賀女士當然唔想執輸

支持中央武統華盛頓

理得佢地講乜 你同佢都係冇票

拍戲咩

因為都有黃種人血統
中共統治下 黃種人大過所有人種 到時可以當白人女人雞咁屌 黑人做奴隸

我不嬲希望左膠死晒>天滅中共

左癌真係好撚恐怖
希望有朝一日美國出現文革鬥死晒啲左癌

因為Trump爆緊Dem既黑材料
Dem好快就會大亂
而家佢地係臨未爆晒出黎之前搏盡佢

Dem根本無咩牌可以出

話民主黨贏左一樣會對抗中共果啲應去驗下智商

根本唔知有咩好可以連繫果班左翼
大家既心態同立場都唔同
我地眼中既自己係擁抱自由民主
佢地覺得我地係帝國主義美帝走狗法西斯
我地想搞前途自決，自治，獨立乜都好
佢地覺得我地係分裂中國領土收中情局錢
我地打左成年抗暴之戰
佢地覺得我地係暴徒廢青反中亂港
係佢地眼中，大陸係完美既社會主義共產主義代表
有撚用咩，大家個價值觀南轅北轍
自從過往一年再睇過咁撚多所謂左翼既言論
真係未曾試過咁撚憎呢班人，所以見親有帖文係班左翼俾差佬打
縱然我知道警暴係一個極錯誤行為，但唔知點解都會打從心底裡笑出黎

似足大陸啲小粉紅，點都會贏，on99

隔離post: biden當選未必奶共

政棍為左呃票咩都講得出架啦
好似香港班販民咁

好奇一問 咁你同依個左膠有咩分別

價值觀戰爭係真既
要將成個利益果套轉成中國模式
世界大戰不遠了

中國搵個癲佬做主席，令到全中國同佢癲，而家仲想全世界同佢癲，真係笑撚死人

同香港咁,777當選仲衰過689
689有事都識縮
選戰黎啫

含中國條撚含到出面

有，左膠最鍾意用歧視做武器去攻擊人
最鍾意用大愛、包容去包裝自己同掩飾自己嘅on9
最撚過份係選擇性失明，明明點對世界上最大嘅邪惡政權
但都當睇唔到
以上嘅嘢我全部都唔會做

世界上無論CCP幾惡都好，都有反對聲音去企係佢對面
但左膠係會幫CCP去打擊自己嘅反抗聲音

所以左膠係CCP嘅隊友，利用自己嘅民主去幫助隔離個極權

小粉黃

屌侵姐做乜要含習

好多野大家都知
但佢當選後大家可以做d咩先緊要
定係佢當選後大家就繼續發晦氣算
諗下plan b吧

let’s teach them Putonghua

#HarrisAdministration

old news la

香港輸到收皮先

共諜

20201011 德國聯署仲未到大直路

係
Some people just need to learn it the hard way.

點會吞 搵個玻璃樽裝起
閪痕既時候就聞一聞

中共玩滲透係世界第一
要打嬴敵人, 一定係用最有效率方法
人類幾千年歷史, 冇人諗到直接收買敵人呀頭就搞掂
成日笑中共on9, 其實都唔知幾撚醒

數據在此

愚民既影響更加恐怖

唔洗逼
佢老人痴呆一日都唔知有幾個鐘清醒
結果咪又係個女人話事
賀錦麗根本同大波華一9樣，靠個西上位
正副總統成家都靠大陸搵食

拜登贏硬

屌你未選到就扮都唔扮

因為從來未試過有人做到最大粒都會比人收買

美國太大有排磨。 係香港人會慘d

維吾爾族成為世界最大condom
入哂集中營無人理

正～中共好快甩難

賀小姐 underlying slogan 係咪
Make Communism great again

呢個po九成人連條link都冇入過
更加唔會睇過條片
Kamala Harris成句好明顯唔係吹奏習近平
係攻擊侵
譯做中文應該係"連習近平呢d都比侵好"
成班人對住個標題就自由發揮吊人奶共吊人愚民
笑死

人類歷史上都未試過用無人機將最大敵人呀頭斬首

Fallout就快會實現
美國豬準備食核彈未

雜總都唔好得去邊

入左幾年啦
e幾年侵帶頭反支先有人理
侵一收皮就可以翻去以前咁
實際上班政棍燒唔到自己就WFC
係得侵有多少少遠見先開支那波
根本百年難得一遇既癡線佬

高果三個國家係有自己國家既受訪者

ccp似反正都係，一炮過岀晒黎博翻盤

而且有數據Support
數據來自連登仔都引用既pew research

冇錯

中國副省長

呢條賀撚唔係左癌咁簡單，利用左膠實際獨裁

怪唔得連登仔咁鍾意國際戰線

歡迎美國向中國跪低成為其中一個附屬國
同班所謂非洲兄弟一齊跪奶中國

所以呢?

呢排真係有人咁講，我都聽過

開始明白熱狗既感受

又咁講
個個反侵都企晒出黎撐
但撐侵既好似冇咩新聞冇人敢表態最多靜靜雞投票咁?
就算六四波d新聞都冇咁一面倒架喎

講到出面

咁妳不如直接同屎R份嘢做算啦，使撚選副統統咩

真係似足套戲mr jones

如果俾登當選，今次仲唔係地球圈共和國大統一，然後永續維尼，以後美國佬要日日學熊思想

凭什么要我跟你说英文？

你媽B 全地球都是中國 你小尾國凭什么不説普通話

唔係要習近平贏
係要侵侵輸！

一句就露晒底

點解唔話普京比trump 受歡迎
而利用習總
美國民主黨捧金主去攻擊政敵

共匪露出真面目

#163207

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

究竟 賀錦麗 同 希特拉 係咩關係

全球正邪之戰 準備好打仗啦

左膠會話: 睇唔到 唔知道 無聽過

學國民黨

唔使搏
Harris都明示過好幾次China Joe果4年係佢揸旗
之後仲可以選多2屆total做12年